英國醫學雜誌《The Lancet》:中國武肺疫苗試驗資料堪憂 有效性低 副作用多

自己製毒整解藥都廢過人

某強國表示: 啲病毒係美.....吖唔係, 係外星黎既

屌你駁唔到呀

講真 大陸嘢有邊樣合規格又冇問題？

就算38%死亡率，14億人死咗38%都仲有8億幾淨，黨真係未驚過

有冇英文

推

老實講好撚擔心啲on9屋企人貪平打中國疫苗⋯
唉

垃圾終国

跟唔切隻毒的進化

我擔心政府癲撚到強制注射